有咩工係要成日飛

如題
除在空姐機長
有無巴絲分享下

跨國公司做到有返咁上下位置都成日飛

空少同副機長
飛行服務隊
領隊
牙朗

國家主席

sales

副機長

商家佬

牙朗

Investment Banking

大公司,老細成日飛來飛去

空中飛人